年年都好唔明 新年第一胎 有咩好報

今日新聞有幾個 仲要專登12點開刀生
有個仲話自己老婆好辛苦 本身想順產最後開刀
但又會咁岩 係12點 拎出黎
生仔係開心 值得恭喜 但搞到咁為咩

開刀嗰啲真係得啖笑

最好笑用西歷時間計農歷時晨

港豬思想係咁上下

帶多件黎世界受苦

如果唔係冇人報啦

新年報第一跳仲開心

this is hk,

不嬲食開兩家茶禮又求撚其

踏入豬年，本港首名出生的，是一名嬰兒